msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WordPress Aggregator\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.loosky.net/POT-Creation-Date: 2009-10-28 10:15\n"
"POT-Creation-Date: 2009-10-28 10:15\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Loosky <zhuquan168@gmail.com>\n"
"Language-Team: Loosky <zhuquan168@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: wp-aggregator.php:187
msgid "Read Original..."
msgstr "阅读原文..."

#: wp-aggregator.php:188
msgid "Source:"
msgstr "来源："

#: wp-aggregator.php:243
msgid "Total:"
msgstr "总共："

#: wp-aggregator.php:243
msgid "The First"
msgstr "第一页"

#: wp-aggregator.php:243
msgid "The Last"
msgstr "上一页"

#: wp-aggregator.php:251
msgid "The Next"
msgstr "下一页"

#: wp-aggregator.php:251
msgid "The End"
msgstr "最后一页"

#: wp-aggregator.php:251
msgid "pages"
msgstr "页"

#: wp-aggregator.php:252
msgid "Quick To"
msgstr "快速转到"

#: wp-aggregator.php:263
msgid "There was an error in the MySQL query"
msgstr "出现MySQL错误"

#: wp-aggregator.php:265
msgid "Aggregator deleted"
msgstr "信息已删除"

#: wp-aggregator.php:267
msgid "The aggregator cannot be deleted"
msgstr "这条信息不能被删除"

#: wp-aggregator.php:273
msgid "Nothing done!"
msgstr "没有任何改变"

#: wp-aggregator.php:278
msgid "Aggregator(s) deleted"
msgstr "信息已删除"

#: wp-aggregator.php:348
msgid "Are you sure you want to delete this aggregator?"
msgstr "您确信要删除这条信息么？"

#: wp-aggregator.php:354
#, php-format
msgid "Currently, you have %d aggregator."
msgstr "目前您有%d条信息."

#: wp-aggregator.php:354
#, php-format
msgid "Currently, you have %d aggregators."
msgstr "目前您有%d条信息."

#: wp-aggregator.php:363
#: wp-aggregator.php:396
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: wp-aggregator.php:365
msgid "Sort by: "
msgstr "排序:"

#: wp-aggregator.php:354
msgid "aggregator"
msgstr "聚合"

#: wp-aggregator.php:368
#: wp-aggregator.php:385
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: wp-aggregator.php:371
msgid "Go"
msgstr "确定"

#: wp-aggregator.php:381
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: wp-aggregator.php:188
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: wp-aggregator.php:383
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: wp-aggregator.php:386
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: wp-aggregator.php:612
msgid "No aggregator in the database"
msgstr "在数据库中没有信息"

#: wp-aggregator.php:318
msgid "Changes saved"
msgstr "修改已保存"

#: wp-aggregator.php:325
msgid "Aggregator List"
msgstr "聚合列表"

#: wp-aggregator.php:325
msgid "(Separate rss address with commas.)"
msgstr "(RSS地址之间请用,隔开)"

#: wp-aggregator.php:326
msgid "Update items every time"
msgstr "每次更新地址数"

#: wp-aggregator.php:327
msgid "Save changes"
msgstr "保存"

#: wp-aggregator.php:327
msgid "Edit Config"
msgstr "配置编辑"

#: wp-aggregator.php:327
msgid "Aggregator Management"
msgstr "管理"

